愛豆團太不容易了！ITZY的刀群舞怎麼來的？一天練舞8小時，練到全身發抖！

女團的「刀群舞」氣場完全不輸男團，最近回歸的ITZY就完美展示了這一點。

ITZY帶著新曲《Not Shy》回歸，通過YouTube頻道向粉絲們展現了華麗的回歸舞台，強勁有力又整齊劃一的舞蹈看得人移不開視線，只想感歎「舞台炸裂」。

成員們配合完美，不停變換的走位都無法改變她們整齊的動作，如同複製粘貼一般，驗證了ITZY是「刀群舞」女團的稱號。 都說台上一分鐘台下十年功，為了將動作誤差減至最小，成員們私下也花費了不少功夫。

禮志最近亮相某廣播節目中就透露，每天都要花7、8個小時練舞，有娜也稱一開始身體無法適應，經常跳到全身發抖。

ITZY「怪物新人」的稱號絕對不是隨便就得來的，背後是成員們辛勤刻苦的努力。

最後來一起欣賞一下ITZY的最新歌曲吧~。

辛苦了

充滿血汗淚

勁舞團唔係浪得虛名

我等緊lia dance break

阿豬阿狗都話刀群舞

牙貓今次瘦左好多

其實好多團都係咁咖啦…講呢啲

Pin this

R 哂頭

辛苦Dancing Queen Lia姐姐

好似個個大勢團都係要練起碼10個鐘
之前exo 出道幾年都係日日練10個鐘 係依家佢地懶左 淨係練5-6個鐘就收皮

現在是JYP時代，以後是JYP時代，永遠是JYP時代！

好有辨識度

條垃圾lia都仲係明顯跳得差過其他人好多

拎D普通野出黎打飛機